咖啡jj入

點解d cafe 通常得americano 無long black

Long island夠冇啦

有冇好飲又有益coffee 推介

Once you go BLACK

1shot 後加水
易過
水上面整1shot

你叫就有
已經無乜分別
好多舖頭做ame都係先水後啡

香港D coffee shop......
flat white 同 latte 好多沖出黎都冇乜分別
試過澳洲飲，睇住佢沖出黎唔滿意，成杯倒咗去，佢仲高要求過我

香港咪一樣有
你咁岩去左啲渣姐
鬼佬出名打奶mixing 求其
唔通又間間都係咁

始終都係鍾意cappuccino